如果反應唔係咁大，呢場就會繼續係暴動

612林鄭擺明用中共慣用嘅手段，高壓式快刀斬亂麻。

一開始用高壓式強烈武力去振壓，一旦振壓成功，成功開到會、過到個二、三讀，再灌以一個嚴重嘅暴動罪，殺一儆百，令香港人唔敢再出嚟，收哂聲，乖乖收統治。

中共當初最叻就係玩呢d行動奪權，佢深明星星之火 可以燎原。